一人一首悲慘歌

依家心情唔好 唔開心想聽嘅歌 有咩歌啱我？